唔明大家同SP相處模式係點？

大家平時同SP會唔會出街食飯，傾心事，定係純粹床上見，滿足性慾，無必時唔會見？
我覺得如果識SP係好難拿捏個相處模式 唔可以好似情侶咁

咪又係雞

污糟

插住相處

會一齊出街玩
兩星期見四次咁上下，扑一次

乜對sp咁好 我以為屌完就算 好似叫雞咁